夜麻麻 心事台

o(^▽^)o
你可以慢慢講 但我唔聽🥳

其實樓豬係戇鳩仔但唔知點同佢講

樓主好缺關注

我有

我又有心事

係 講啦

等緊你講

細心聆聽緊

你幾歲
男定女

廿八歲 女

你屋企人知唔知你上網扮女人

答 “知”或 “唔知” 就ok

“知”或 “唔知” 就ok

收聲

咪吠啦

講啦 咩心事 我聽緊

喂 我等咗你講心事兩日
你肯講未啫

我肚痛

吓 咁就要我等2日
屌你老母

痾緊真係好慘

mark底咗未？

3:53

得個一次就嗌曬救命

3.53────────────────────────── 未離開過

仆街漏咗點 :

隔住個moon都feel到臭

好香爛屎味

有無圖？

我唔敢望

咪即係你食落肚嘅嘢 有乜好驚慌啊？

柔弱的人你點會明白

影完放上嚟我幫你望

夠鐘食嘢

你煮

唔想沖涼住

食緊

4點都未沖涼

咁我個份？

啱啱起身><

一定好臭

留半罐可樂比你

我都係><

你過嚟聞下先知

大家咁話

唔要

55